{
    "data": [{
        "answerid": "714248375399624704",
        "answer": "多找几家靠谱的多找几家靠谱的",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714248375487705088",
        "questionid": "714247908959465472",
        "question": "婚庆公司怎么找更靠谱？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714248375714189312",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714205372463198208",
        "answer": "找个靠谱的靠谱的搬家",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "862263035993071",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714205372568055808",
        "questionid": "714201743173890048",
        "question": "靠谱搬家公司怎么找呢？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714205372677099520",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714438604588855296",
        "answer": "靠谱地师傅认真负责的。。。",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714438604681129984",
        "questionid": "714437946947153920",
        "question": "装修队哪家好？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714438605687754752",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714241098785501184",
        "answer": "师傅认真负责的就行啦靠谱",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714241098886164480",
        "questionid": "714240636745166848",
        "question": "搬家公司怎么找？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714241099016179712",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714460925252874240",
        "answer": "有在线软件可以用，大平台",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714460925366120448",
        "questionid": "714460687494557696",
        "question": "北京的租车公司哪家便宜？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714460926670540800",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714248375399624704",
        "answer": "多找几家靠谱的多找几家靠谱的",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714248375487705088",
        "questionid": "714247908959465472",
        "question": "婚庆公司怎么找更靠谱？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714248375714189312",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714205372463198208",
        "answer": "找个靠谱的靠谱的搬家",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "862263035993071",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714205372568055808",
        "questionid": "714201743173890048",
        "question": "靠谱搬家公司怎么找呢？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714205372677099520",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714438604588855296",
        "answer": "靠谱地师傅认真负责的。。。",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714438604681129984",
        "questionid": "714437946947153920",
        "question": "装修队哪家好？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714438605687754752",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714241098785501184",
        "answer": "师傅认真负责的就行啦靠谱",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714241098886164480",
        "questionid": "714240636745166848",
        "question": "搬家公司怎么找？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714241099016179712",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714460925252874240",
        "answer": "有在线软件可以用，大平台",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714460925366120448",
        "questionid": "714460687494557696",
        "question": "北京的租车公司哪家便宜？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714460926670540800",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714248375399624704",
        "answer": "多找几家靠谱的多找几家靠谱的",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714248375487705088",
        "questionid": "714247908959465472",
        "question": "婚庆公司怎么找更靠谱？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714248375714189312",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714205372463198208",
        "answer": "找个靠谱的靠谱的搬家",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "862263035993071",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714205372568055808",
        "questionid": "714201743173890048",
        "question": "靠谱搬家公司怎么找呢？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714205372677099520",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714438604588855296",
        "answer": "靠谱地师傅认真负责的。。。",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714438604681129984",
        "questionid": "714437946947153920",
        "question": "装修队哪家好？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714438605687754752",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714241098785501184",
        "answer": "师傅认真负责的就行啦靠谱",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714241098886164480",
        "questionid": "714240636745166848",
        "question": "搬家公司怎么找？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714241099016179712",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }, {
        "answerid": "714460925252874240",
        "answer": "有在线软件可以用，大平台",
        "userId": "29032492139785",
        "thirdid": "oHCqjjk5Nxo0ZcGnpEcPitOvCyho",
        "agree": 0,
        "ugcInfoId": "714460925366120448",
        "questionid": "714460687494557696",
        "question": "北京的租车公司哪家便宜？",
        "questiondetail": "",
        "checkinfoId": "714460926670540800",
        "checkReason": "",
        "checkStatus": 6001
    }],
    "code": 0
}